覺唔覺傻閪先聽陶傑節目

聽老蕭話蘇屍黃叫先

好耐之前係忠實fans，不過佢啲論調太重覆，講嚟講去都係小農dna，崇優唔係崇洋，日本人好有品味，英國人好gentleman，etc。同埋佢眼中嘅「外國」好似得英美歐洲，之後就冇聽

老衲是否素來有佛教陶傑之美譽？

係 識聽一定聽啤梨

佢個世界觀停留左97之前
古老石山黎
老燒雖然都係鳩鳩下 抄人地野當自己
但至少人地有update自己個腦

根據呢個講法 最好搵個ai抄咗佢哋嘅模式 咁就有得永續聽

啤梨務實好多

最緊要夠低俗 起碼有喜感

佢科技嘢都唔係太識
我寧願佢做節目淨係扮吓口音算

應該咁先啱。

中國人就係要死全家

最正係佢嗰陣sell人唔戴口罩

我真係好想拎碌嘢出嚟x死佢

除鞋拍枱

D廢老乜L都唔識咪覺得佢係才子佢寫佢講果d野 10條連登仔11條都識講

聽才子不如聽衲Dee
聽十九不如聽衲狗

叫人唔好係英國搞香港城。白9痴。

哩位專業人士，就講緊人話嘞。19才子，都係算罷啦。

你未出過國？
搞香港城咁撚on9嘅野都好諗

呢樣buy佢
歷史已重覆好多次，移民聚集唔融入當地文化反而喧儐奪主，會令人反感。

衲狗食左幾多蕭燈d狗糧

其實佢暗指你要攪但唔好咁高調爆響口咪可以
你當九龍城一樣就得